## Основное Задание
**Организовать проект с системой контроля версий и систему сборки на основе CI/CD**

1. Для первой части:
   - Система CI/CD должна собирать приложение запускать его передавая аргумент, который может динамически указать пользователь. 
   - Результат работы приложения должен быть возвращен из CI/CD в виде артефакта.
2. Для второй части: 
   - Проект должен состоять из 2-х сервисов: сервиса «приложения» и сервиса с «данными».
   - Сервис «приложения», должен делать запрос в сервис с «данными». 
   - Система CI/CD должна собирать приложение и подготовить все для запуска или получения результата его работы.

## Задание варианта 16 (13, 15)

13) **Создать приложение, генерирующую пароль от 8 до 32 символов, которая включает буквы, цифры и спец символы.**

15. **Вывести ФИО и дату рождения, самого младшего и самого старшего студента.**